台灣呢單野究竟可以加幾多分 1分？2分？...媽，我好亂呀

台灣南投一間少年收容中心爆發集體性侵事件。一名15歲少年被學校老師發現感染性病，深入追查發現，他在收容期間遭4名少年性侵，其中一名加害者還性侵另外3名收容少年，負責管理收容中心的機構卻卸責，稱受害少年主動引誘加害者；負責監管的南投縣社會局更離譜，明知該機構僅能收容20人，卻漠視超收至上百人的情況，還辯稱「法院裁定收容沒知會」。

據台灣檢警披露，這集體性侵案發生在2014年8月至2015年9月間，當時年僅12歲的少年A在收容期間，趁巡察員未注意時，替4名收容少年口交或進行肛交，隨後A被學校老師發現罹患性病，才揭發此事。由於A未滿14歲，無論他同意與否，4名收容少年全涉及性侵罪。

檢警再深入追查4名加害者，發現一名現已21歲的男子在收容期間，又對另外3名少年性侵，令整宗案件被害及加害人數高達8人。涉案男子接受檢察官盤問後以5萬元新台幣（約1.2萬港元）保釋，另外3名少年移送少年法庭，受害人部份則另行安置到其他收容機構。

南投地檢署主任檢察官王銘裕指出，該收容中心被社福主管機關評為「丁等」，在管理上有嚴重問題，恐怕還有其他受害人及加害人。據悉，該收容中心專收容涉及刑事案件的少年，目前職員與輔導員約有50人，收容少年來自全台，去年最高曾達106人，目前收容29人。

涉事中心負責人卻稱他們才是「最大受害者」，是A少年引誘加害少年，在巡查不及的場所，包括寢室、浴室內發生性行為，甚至遭誘未遂者竟也被列入被告，希望檢警可以再深入調查，將事實水落石出。負責人說，此案爆發後，中心內遭受「嚴重打擊」，預計最快將於本月底停業一年，中心內收容少年將交還法院另行安置。

有冇機會直升100分

毒撚開post冇人理

隨後A被學校老師發現罹患性病

老師點發現到

搞埋一份，第二朝發覺唔對路